申請del Po

［警世］上年7月借咗間屋俾個男手足

Posh

Pish

推

Push

hi

del po

推
樓主咁好心無理由要有官非